而家班後生新一代真係好難再有處女!!

工作關係返到黎好夜
習慣會上7仔補下貨 入8達通
深夜既7仔真係正光十色
絕對係mk仔mk妹既聚腳地
你仲停留返m記圖書館就out啦

見過好多好露骨既事
又聽過好多性話題
又煙又酒 見班女
毛都未出齊就比條mk仔摷蟹

一班圍住煲煙大家都見唔少
真係以前後生未拍過拖既絕對
會後悔一世

真，今日先又破咗條女處

椰汁炸豬扒~椰汁炸豬扒~